PCCW 8M 打PUBG/LOL會唔會lag？

可以keep到幾多pings？ 因為我住嘅地方得8M呢個plan

推

有線200m呢？有冇sales解釋？

有線200係成層樓共享喎
分分鐘你分到5Mbps都冇
上載更加係龜到傻

依家用緊130m plan
繁忙時間有三十幾到五十幾.....有時百幾mbps

諗緊up唔up200m plan 但係驚伏

依家得pccw 8m plan 或者有線200m plan